要不是北水，你們港股早就完蛋了

但係多數大陸放假冇北水既日子都係升
點解會咁奇怪

應該限制只可以買貨 唔可以沽